[撚狗]和理非/街坊求下你地，要做到真正既be water

首先對唔住琴日我冇出到嚟
琴日九點收工已經攰到隻狗咁
返到屋企食飯沖涼已經九點幾十點

原本打算瞓覺都忍唔住睇直播睇到一兩點
最後更加瞓唔着，好心痛

其實琴日原本氣勢好好喺彌敦道屌防暴屌到佢哋撤退
之後又圍翻太子警署最後啲狗又沖出嚟拉人放彈
之後再喺旺角包抄出埋速龍，佈防
結果速龍又係沖出嚟再拉多幾件

求下你地見到氣氛唔對路，佈緊防，就好四散撤退啦
聽日咪再圍屌過佢哋囉，留得青山在哪怕冇柴燒
唔好去到最後一刻先走，一兩百人跑總有幾個反應慢，跑得慢

依家佢哋好明顯一開波就要拉兩個交數先，之後已經比以我地屌走咗，依場運動係持久戰，起碼我未望到會完結嘅氣氛，不受傷不被捕，係排第一位，你俾人拉咗以後重點出嚟抗爭，

最後希望大家好似琴日嘅情況可以主動大聲啲發表意見，你講得有道理嘅自然有人跟，例如有冇街坊可以去做線眼，每半條街行一個街坊，以防俾人包抄
我知道大家都好嬲，有得屌狗屌到佢撤退好爽
但都要保持冷靜，去到適當嘅時候試吓大聲啲問
今日撚夠狗啦聽日再黎過啦不如
都係果句你有道理嘅自然會有人跟

同埋你哋屌鳩之外可唔可以唔好嗌口號
難得有機會屌鳩佢點解唔出盡力侮辱佢
呀sir ot，老婆3p
阿Sir你慢慢企啦，我返屋企開冷氣沖涼瞓覺啦拜拜etc...
你哋喺度嗌香港加油，光復香港嗰啲
我係阿Sir都唔會理你地，只係等緊上頭一句order
衝過黎拉鳩你打鳩你

第一次講呢啲嘢，因為琴日真係好心痛又拉咗幾個
如果琴晚係速龍做完防暴沖出嚟嗰時大家已經四散
我諗我琴晚瞓着都會諗起佢哋谷住個春袋個樣笑出嚟
手足少一個就係少一個，每一個都咁重要
，BE WATER

歡迎大家討論認為點先係最完美嘅撚狗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push,求下你哋睇吓細佬嘅意見

Push,救下你哋唔好撚狗再俾人拉

Push，適當嘅時候就要四散啦各位

Push

唔好再玩laser pointer

求下你哋多啲人睇到

一玩多數無耐就衝出黎拉人
唔知係唔係可以告得入
平時鳩拉嘅都係高調拉人低調放人

push

一來，二來根本話比狗狗知你位置同距離

我講得有冇道理
有嘅推下post比多啲人睇到啦

隨機應變，因時制宜

推呀